玩命，搏屌，有圖，慎入

我直接坐

屌你老母留名

Ok u win

正評無伏

佢望住我笑

好恐怖

笑你老母

正皮 上一頁

坐啦 驚鳩

巴打夠唔夠薑日頭喺東鐵線坐？
實俾阿婆屌死[black] [/black]

講錯，綠色線

印返幾百張關愛座貼紙
每朝頭班車痴哂所有位

呢啲都好玩？ 出事嫁嘛

?

好恐怖嘅笑容